[現場決定] 機場走唔走唔係最重要，我地應該睇下呢個moment連登仔點樣互屌話係鬼

機場走唔走，我無意見，現場決定，因為佢地用身體去達成目標，用幾多，用唔用，佢地現場決定。

重要既係，運動已經兩個月，次次黑警出動都會極大量post帶風向。少數既聲音就會極速被標籤為五毛同卧底。希望除左諗走唔走，都要正視呢個問題。唔好次次都內部分裂，令人不戰而勝得唔得？

再講，你出得post姐嘆緊冷氣(今日我都係)，所以唔好咁撚肉緊話走／唔走就點點點。至於前線幾時都係重新諗一次，你呢個舉動對成個運動有咩幫助？如果有，值得既，就去做。

例子：灣仔金紫荊同立法會

不分化 不割蓆

推，支持松場手足決定

721 811

機

幫幫手推上熱門，想解決陣前自亂陣腳既問題

放tg對美國人權法同埋各國升級旅遊警示有無幫助?

p

喂呢個post既負評一定要講下點解啦

根本有出開去都知一切前線決定

一早講好左連登係提供資訊地方
唔係叫人散

721

走唔緊要 唔好留低一班唔知發生咩事/守唔切風既義士做死士先得架

推

另外，想正視自亂陣腳既問題，因為好多想支援既手足會見到呢d post就卻步同埋想睇定d先

如果唔解決問題，呢個問題只會令前線被孤立

比資訊，唔好叫人走！現場睇到自然自己決定去留！

應該係咁 俾咗資訊就得 走唔走落場嘅自己決定 點都支持

岩，現場可能睇唔到直播

上連登有好處係load緊文字但得到直播既資訊，所以成個熱門post都係走唔走真係會搞到前線少出黎果班亂到仆街

不分化 不割蓆

721 811

巴打心水清

走唔走都唔會屌囉 咁人人都有唔同意見
我覺得好正常 但係唔好俾人拉風 大家心平氣和傾掂佢

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

既然你提71
而家個情況就好似71爆咗入立會咁"迫"到機管局取消航班
同樣地開始見到晒消息同跡象會做野圍捕

唔好忘記當晚都係要喊晒口抬人走先冇出大事
更加唔好講過咗尋晚之後班狗乜都做得出

我只能夠話而家喺度叫人走嘅人嘅情緒同71當晚一樣係好心慌驚出大事

機場巴士只去到國泰城

而家就係網路塞緊, 現場睇唔到咁多更新資訊呀

現在最慘係一堆post叫人去

一堆人一齊走仲混亂，仲易做成意外

中風狗喺記者會強調無衝擊唔會清 即係九成九會有鬼搞事

網路塞緊呀
現場點睇最新資訊去決定呀

以理服人, 我暫時仲未聽到叫人留既, 有咩point, 相反, 我係強烈建議大家走, 理由如下:

"目的達到就散啦, 咁先係低成本高效益

今後開始, 日日玩到機管局取消哂D航班想清場果陣就走, 班狗吹你唔脹, 和理非又可以幫手

記住要同D旅客綁埋一齊, 無旅客, 絕對無留既理由"

入機場得兩個目標，一係同外國人宣傳，二係癱瘓機場，而家無旅客飛來，機場停半日，留係度有咩目標？

71我覺得衝前既討論分化得好緊要，呢part重要好多。例如衝個無人既立法會做咩？但事後既結果大家都同意左衝完係一個breaking point

至於你話死士，我相信佢地幾個諗過如果留低可能係殺敵條毛自損全部。係好唔值得，我尊重佢地。但我覺得兩件事唔同在於你今日係機場比黑警搞，會唔會對美國人權法同旅遊警示升級有幫助？值唔值得？

都係果句，佢地用身體去達成目標，用幾多，用唔用，佢地現場決定。我唔會笑佢地郁下就走，因為我都會驚架企前面。

師兄，得罪講句，呢d野前線會唔會諗唔到?

岩阿，所以佢地即場決定走唔走囉。我地係比資訊佢地做更合適既決定，唔係比意見去令成個風向變。

我唔係想討論走唔走，我想講係我地自己分化。

先講對唔住
心急得滯 話人係鬼
但留又無目的 又無裝備
點留

諗到咪走囉, 好簡單, 我睇唔到留有咩價值

如果佢係ON9咪繼續留, 差館等緊佢

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

係，佢諗完佢會自己決定走唔走，所以我地唔洗係屋企咁肉緊要佢一定走。我唔認為出去既人係蠢過留係屋企既人，大家諗完得出既結論應該係相近既。

反而敲警鐘會自動開晒門，機鐵停左未，車路行唔行得呢D更應該關心。

不分化

721
811

嘩屌你班連登仔
走定唔走咁多人傾，分化問題無人正視
我係黑警就以後行動前出POST帶風向切晒你d支援慢慢拉啦

Push